我地一定要長命過廢老！唔好再有犧牲好嗎？

大家都睇到啦，今日去撐狗既大部份廢中廢老，反正佢地過都十年八載都釘蓋架啦！各位年青人唔好再諗唔通，只要我地能夠堅持信念，同班支共廢老鬥長命！我地放長雙眼睇佢地仲有幾多年可以愛國愛黨丫！

要記住：
多一個得一個
多一票得一票
真。香港人一個都不能少啊

今日去撐狗既所有廢中廢老
生生世世都要做支共奴隸

藍屍廢老一定要不得好死

今日去拆祭壇者，必遭天譴

推

推班藍屍落地獄

先勝利，後清算

撐警大會改做鄉音同鄉會好過啦

一定要佢地無好下場

班狗仲要打晒飛機，係度笑

真係唔好再有人犧牲了

怒推

驚唔驚變到廢老咁老

今日再次重燃我既怒火

人會變老，但心志不變

到時候今日班藍屍死撚晒

r.i.p

唔好再有任何犧牲

集合時間同地點

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

少一個都唔可以

明天頭班車到

希望灰心既同路人明白
極權無可能贏到長命既人
一個不能少

你班廢老唔比天打雷劈都算偷笑

殺殺殺

甘長命做乜係E個痴線制度了結心命好過